[貓異工]痛恨貓異工嘅連登仔點睇呢單野？

義工
異工

Too long

整到隻貓咁就肯定錯啦下嘛？唔比返佢好正常姐

agger
乜人都有 貓貓好慘搞到咁 差啲死

一部分連登仔話唔應該查家宅，家訪
叫貓異工攬住d貓過世